[Gracias Lucho!!] 巴塞隆拿球迷討論區 (180)

最後啦,己後無得睇
多謝安蛇3年黎帶黎既盃

1

快撚d走

留名

6揀1

中上

是撚但啦 咪一鳩樣

十卜迷囝

lm

最唔想係高普黎

置頂張圖都唔攞點做嘢㗎你

今次原諒，下次先post番

轉登唔po

Agger
雖然都冇乜機會係佢

咪又係我呀嫲教都一樣

屌你真係好多on9 GIF

理想 sam/華維
現實 unzue

西甲換過幾多個教練

巴教練季數

重金屬巴塞

九成係森派架啦
美斯都出晒聲

國家打吡名宿版
細哨第一場

迷仔開po 巧滾動

Ter Stegen has conceded eight goals against Celta de Vigo in La Liga, at least five more than against any other side #fcblive [opta]

疤狗準備比人789
有球必應

切爾達私家雞

首選

正 不敗男

疤只係Celta私家雞 等456

岩岩係網上睇左個point 我覺得幾中 如果kroos+modric 呢兩個控制力咁強既比我地 其實可以打返夢三咁 蝗既進攻套路剩係靠燒味 其實呃殺緊佢地既才華

冇乜可能過黎啦
過左俾人鬧25仔鬧足一世

我都知冇可能 姐係咁講

即討KAI左

ME平時咪KAI開即討

即討唔計

有冇人知嗎啡對PSG出唔出到

No, 出佢豬多幾粒

布斯基斯垃撚圾

嗎啡決賽出到?

嗎啡

駁唔到

Barcelona have decided not to sign a right-back to replace injured full-back Aleix Vidal. [SPORT]
屌

Agger ching

如果你話唔買升b隊就話姐 而家又唔升又唔買

難得聯賽有啲希望 之後仲要對皇老西
蘿白頭如果傷埋/停賽咪含家產

隨時keep住343到季尾，
好嘅就喺中場多啲用新血，但後防chur死

暫時343係ok
季初贏鏝都係343

果場大炒好-6

要不是手足報恩

買左我蝗上盤 聽日去睇樓

飲水思源

渣ga 我直接入左吾皇讓客串切爾達客勝 已經揀好半山嘅樓聽日去俾錢lu

半場已中

當我老死迷仔個朵流架？

有冇人凖備睇我山屌打利狗？

G持山9

山狗好似矛正選

比人迫害

朽野阻治哂

山神快啲離開隊垃圾

比比鳥廢撚到

用now個app睇 4月全部西甲全部波都係2300開波

Roberto 個球如果入到就正

19早場時間

218 5個零，call我啊

送幾張今日嘅相俾大家
可惜無時間睇翻盤戰

正啊
You真係去唔到睇？

Messi dedicated the goal to his nephew who spent all afternoon calling him, but Leo was busy so couldn't answer. (MD)

好提子牙

細佬d腳下功夫好似好差

正
我都想搵人一齊去

你講咩呀 阿狗垃圾炸 如果佢係巴 可以守到人哋半場都過唔到架

條友d防守同羅白不相伯仲,笑鳩死me,仲話要35m, 5m就得

蘿蔔個球爆到成個咬咬咁

個仆街傷癒之後好似食左一磅屎咁廢

尋晚美斯真係好強
尼馬個笠射好靚

冇ag 既疤真係好強

羅白上年都有幾次咁
好好j

講真用細佬都唔好用小白

以前小白跑動多之餘又可以響人群帶波傳到出黎俾尼馬/美斯
但今年傷完之後完全做唔到

反而尋晚細佬真係做到(雖然浪費左好多機會), 切爾達搶極都搶唔到佢波
雖然話切爾達狀態麻麻, 不過小白換左出黎都唔見做到D乜
希望安歷基唔好再將希望寄託係小白復甦身上啦

我睇法喺：
可能下半場尾段先換入，小白嘅弱法我真喺唔多覺。
反而控制節奏，仲有兩三球都傳得通透，喺成場波無乜出現過。
細佬表現亦好，佢帶波速度算幾快 可以幫美斯分擔加邊壓力。

打中遊弱旅的話繼續今場陣容夠哂，但強隊就唔好喇，出返小白控多啲波啦。

同埋今朝馬斯做防中成日甩波，嚇死人

細佬有氣有力 小白就有心冇力
要追4球既緊係最後先換小白入黎睇奇蹟

小白打全場就唔可以好似以前咁架啦
反而我覺得可以墮後啲控制返比賽
突破比返啲細既做好過

傷完就廢,咪即係本身技術有限,好彩巴塞今季買唔到條垃圾,否則又中伏

villa 3x歲重傷後一樣係西甲立足,倒戈再屌打巴塞後防,去美職又繼續尾機
係波底,球商差距

如果反cup 成功
我印件個場mvp主場
有冇手足跟

反cup到我紋我愛皇馬落心口到

連續2場比個假希望人

根本小白已經唔係以前嘅突破好手 你搵佢set炮控制下佢仲係世界級 美斯突破都冇以前咁勁啦 而家中場突破點應該係細佬dso 所以出小白就要出埋佢地其中一個

屌奶星
個個食禁藥 係咁爆

出Rakitic會輸4球?

作客巴黎留晒力除左尼馬達史

跑唔郁既幾好波都無用

一定是返主場5:0反杯la

隊波跑唔郁就唔關出唔出拉b事啦
就算出埋拉b都豬硬，嗰場要檢討點解全場得1個似樣攻勢

起碼有跑動先

卻奧斯單係斬燒味俾拉莫斯已經夠哂僅錢

人地身體質素高唔玩燒味咪一樣浪費4 7 9 11

小白係壓場+鎮住個勢用
要爆要跑唔係佢啦
哎 歲月不饒人

斬燒味最勁係果兩隻閘
雖然好撚憎馬嬲路，但無可否認佢啲進攻同出波好撚屈機

希望踢到15年決賽既水準

安狗睇撚到未唔出ag隊波幾撚順?
不過而家太撚遲啦

馬些路=左路弱化版丹狗

如果次回合出小白就係咁先
睇安歷基有冇膽唔出小白

細佬+馬斯+拉仔
200%信任

琴日影帝攞個張黃牌已經證明佢一對快既球員就要犯規
次回合唔該留係後備席

pk utt alba
拉 馬斯 蘿白 細佬
Msn

細佬正式上位未

琴日球波

有突破力但響禁區好似有D藤雞
之前都唔係咁既

細佬踢右好似好啲
可以大位射

細佬後插唔錯
啲射波分波好啲會有啲威脅

雖然場波踢得好但係我唔覺得Alba踢左中堅ok
我覺得現有選擇三中堅最好都係擺晒Umtiti Mascherano同Big基出來而Alba係應該打返左路

pk Mas UTT

煙>馬斯

就上上場表現煙 又幾勁既

對psg煙會擺老烏

Ma C/ PK / UTT
拉 蘿 影 艾
Msn

事實就係24復出後完爆utt
utt對psg直派頭2球唔講?

Utt淨係呢場柒姐
而煙對下體應該係呢兩季最好

醒定呀吊你

細佬ok 但入到禁區成日鳩鳩下 羅白頭成曰推波勁大力 推離腳 真係只可以做後備

安蛇係咪想學干地個343 用alba做azp 用速度補pk utt不足
其實而家個陣可以臨場433 343不停換 但好考默契同教練功力 而家隊巴塞同安蛇功力又未必carry到

經驗同心態問題 唔夠信心

講轉陣，巴塞一早做左
年頭已經442/433咁轉，打下體都試過451

吓
羅白直推硬爆勁好j wo

出場咩陣唔重要囉
最緊要識執生

Umtiti 除左打巴黎踢得差 一場咁大把
未見佢柒過

24 今季係好左唔少
但utt 今季真係幾穩定囉

咁仲唔夠?

唔係夠唔夠問題
你咁撚樣用佢呢一場表現踩鳩佢
成季到而家上佳既表現

係咪痴撚左線呀

咁講法
成隊疤都要賣啦
小花散步-> 走
屁馬鳩扭->走
咬咬冇態->走
pk派膠->走
達仔比人笠->走
馬斯派分->走
小白傷->走
拉仔冇得出場->走

睇返我第一句,係要煙>馬斯
utt轉身慢打巴黎點同迪馬,卡雲尼玩?

馬斯轉身點都快過煙下話

今季馬斯就收皮啦,季初派左6分出去

咁對巴黎個11條友派左4粒出去添啦

事實係24復出有表現過馬斯
定係你地已經慣左24一定係廢,馬斯一定係勁?

最多話煙打三中堅值得一試姐
但風評點都唔會好過馬斯囉

風評?揀人係睇風評唔係睇狀態?

你都識講季初啦 季初達屎妹妹下你班友而家咪含到雪雪聲

屌那星疤狗折墮到連煙都可以引發到大戰

風計馬斯一定好過煙 只係3中堅近期煙打得好 對psg3中堅用煙好啲

呢個真 明明已經擺左落transfer list
又執返出黎討論

達仔

睇返啱啱個場精華 mk 球chip 射j 出血

有幾耐冇比人餵波

其實UTT有咩勁?
我一直都唔覺
一對強隊就現形咁制
巴塞呢家太多球員對中下游就也文也武，一打強隊就廢

umtiti本賽季為巴塞出場的十六場西甲中，球隊取得十六場勝利。其中他完成兩腳射門，打進一球。 #fcblive [whoscored]
自己睇下係味得中下遊啦

代表作係國王盃打畢包

我估3:1/3:0出局

唔好輸得太樣衰就算啦

勁係勁嘅 但冇去到俾人吹捧嘅可以追上佩老大咁誇囉 最多咪上到碧基高度

佢對付走位能力強ge前鋒會好吃力

唔係話佢廢,但巴黎果幾個剋到佢應一應
當然我寧願我呢番說話係錯

輸4粒追西咩

辣殺西波係貢架啦

會有人幻想絕地大反擊？
贏到一兩球都好好了

nothing to lose

利申：幻想緊

FF多幾日好醒啦

我皇後日會大炒嚟慶祝巴狗大後日r聯出局

而家巴狗歐聯冇壓力,理應係無敵

真
唔使理結果
踢場好波多謝球迷

出線=我巴好能勁
出局=預左

根本茅duck豬

出到線我抄晒呢個po啲留言

我抄我皇維基英文加西文共10次

出到線我幫樓上R賓周

留名睇全疤區走數

有得走咩，根本唔中

唔想醒

出到線我幫樓上含

出到線綠帽仔去台灣同個台狗格劍

幫隻綠帽狗咸

冇問題 屌到佢屎眼大過條女個閪

有得找數我都想找啊

講多無謂
行動最實際

比我仲好

拎200蚊比家用好過啦

俾我好過啦 出到線先賠10倍你先又點話

出到線我捐兩千蚊去聯合國兒童基金會

矛咁多錢
跟你200
印埋mvp 波衫

出到線我紋晒成隊上身再去魯營祼跑

拎冠軍捐三分一

跟200

大你一千

出到線me徹底忘記her

屌又借啲二想做返狗

跟you 500
另加印所有入波球員波衫

出到線我戒打飛機半年

綠帽狗咁有米

矛米 反正都係ff有得找數

做狗？冇得做人地日扑夜扑，不了

出到線我喺國家打比衝落球場祼跑

出到線堹粟米比大家食

種

真

巴塞焗攻
對面反擊入一球都夠啦
怪就怪點解全隊九個食晒屎咁
仲要有Raki唔出出AG啦

仲怨黎做乜
望下場踢得好好睇睇咪算囉

咪喺囉 成個悲觀sir 咁

話時話悲觀蛇無過嚟連登咩

至從無左悲觀蛇，巴塞就 .....

悲觀蛇又贏
疤狗又輸

疤狗要然……

成班垃圾巴狗笠水

巴塞反cup唔到的話,我就xxx

巴反cup 我改名叫做山神

Me wanna eat

you eat 台狗jer jer la

Diu you

Ching good ball

同條女一齊幫台狗咸啫啫

條女含啦 佢賴袋底

今晚吾皇大勝慶祝定巴狗聽晚出局

已allin 蝗 準備上車

巴黎好分d

反正我知allin我皇同巴黎肯定去半山揀樓了

Dllm dllm

來自西班牙《世界體育報》的消息，巴塞隆拿正計劃於今夏，從修咸頓陣中，帶走防守中場羅美奧。

在布斯基斯今季狀態大跌的情況下，巴塞正考慮於今夏，為防中位置加強實力，而出身於拉瑪西亞青訓、現效力於修咸頓的羅美奧，則成為紅藍軍團的收購首選。

在佩爾的麾下，羅美奧今季的發揮絕對是煥發新生，而這名西班牙中場較早前更協助聖徒殺入聯賽盃的決賽，最終奪亞而回。

samper
btw 邊有咁多錢

成日話要防中 明明自己有森柏呢個接班人

不過整件掃蕩型跑狗黑腸都唔錯
戰術變化多啲

森柏 rip

Samper係出波型，我覺得同羅美奧唔同
我反而想samper打前一格

做以前沙維個位

打到唔介意

黎多件桑治就算吧啦
甩極都甩唔到

matuidi kante 呢類型有個做後備會好好多
對面狂攻/高效率掃波可以增加返戰術立體性

奧美奧

呢2個頂級黑腸叫人黎做後備

次一級ge馬維拿都唔撚show9你啦

有冇人睇山神點打救阿記

希望迷仔開post加返巴區兩隻字

你地今晚睇邊場???

阿記

梗係西波里

爭1粒收鍠狗皮

我鍠留力西甲

唉molamola

過左第一關，聽晚等我大巴黎大炒巴塞
到時一齊睇樓

其實阿狗都幾橙
以前32強小組賽第二，出到16強打強隊出局都算
今次小組賽第一，出到16強都係打強隊

講抽籤最黑仔其實係我地
佢地起碼試過第二名有摩納哥，我地首名基本上次次強隊
最好彩係吾皇

可惜

其實無可惜，皇狗一搵卻奧斯斬俾拉莫斯就有
咁人地有呢樣板斧但你可以點
夠簡單粗暴

呢隊垃圾打咩都出局架啦慘乜撚

嘩唔好咁講，我地都係垃圾黎

睇黎今晚又要比人炒多次4：0

到底喺拜仁太勁，定喺阿太...

對面都叫巴區牙

雲爺爺都仲係到

今季要搵防中廢過Busquets真係好難

不過點都有Coquelin同Xhaka墊底

睇左場波
唔係食全餐阿狗應該唔洗輸
打少個同拜狗打咪等於等死

爺爺都唔撚識用沙加
人地沙比果種你將佢變成法明尼咁

阿妓真係笑死人咩 廢撚到咁

【體育】前巴塞隆拿傳奇中場沙維認為，巴黎聖日耳門中場馬高華拉堤，絕對適合前東家的踢法。
馬高華拉堤（Marco Verratti）年僅24歲，傳送出色，被視為曼聯下季收購目標，將於周三歐聯16強次回合大戰巴塞隆拿。 大戰當前，沙維（Xavi）接受《巴黎人報》訪問時，力邀這位意大利國腳，來季選擇巴塞：「在我眼中，華拉堤是巴塞的理想收購，我甚至覺得在他身上，看到自己的影子。」 「他是靜悄悄的球員，永遠會在球場低位控球，組織攻勢，串連三線。」沙維分析道：「他的個子很小，但甚少失球，技術一流，我渴望將來見到他穿起巴塞的波衫。」

拼圖王

圖已cap

唔知以為疤狗好勁

炒完人之後轉會去比人炒個隊
人唔笑狗都吠啦

If you beat them, john them

留名2回合夾埋輸10:0 一球都入唔到

唔打啦 頭寒啦

鈀鑗又贏
疤狗又輸

笑佢咪笑佢
歐聯踢過隊垃圾出局幾次,而且巴塞唔會輸10球
阿仙奴=垃圾=英超之恥

今晚就輸十球俾你睇
卡雲尼大四喜，華拉堤梅開二度

阿妓都叫入到兩粒 疤狗食蛋啦

唔知以為疤狗冇俾拜仁炒過

我地夠數過拜3-0啦

我係未來返黎 巴狗輸多4球

今晚打飛機
睇波 不了

今晚同女女落club
睇波 不了

我偽疤狗
睇波 不了

3球

有時覺得hill god 仲弱智過迷仔

今晚全進攻 有前冇後

dllm

串我老死 係咪好好打呀
召喚迷山黨

留意到其他post有人讚栗米靚女

Link?

Here

agger

一個改名敗走ge廢物冇資格評論山神(球員/會員)

巴黎客勝咁高水 買左係咪可以發達
利申買左客其他

拜>>妓=鈀>>>>>疤

今晚係100%輸的

買左主場大同歐冠各$100
利申：成副身家$250 食粥食飯睇msn

施主，何必倒錢落海呢

你戒油戒糖戒埋賭算啦

今晚巴塞反勝真係難過食屎

入四球唔難，唔失波先難

輸就一定 只係唔好咁肉酸

最緊要打場好波

之後一週一賽
歐聯唔關巴塞事

就算入到兩球都至少失一球啦
Busi同Sergi廢到咁

totally no need to 捱夜睇波

冇諗過睇

+1

上吧我地已經冇野輸了

溫mid term 啦
做assignment 啦
你唔使做咩

Tmr開始
暫時乜都未做
你做成點？

assignment 4份清左2份
一份essay 做緊
mid term 溫都未溫過
雖然一份有cheat sheet
一份可以光明正大交換答案

冰度

第2頁第一句就話絲打靚女

病到死下死下，應該睇唔到了

垃圾波會睇到病情嚴重

上場對P$G,me都病左,睇左半場就去左訓止血牙

要不是我

屌你老母依家喊到成個傻仔咁

好撚開心 聽朝830堂都睇 果然無錯

我今季屌左細佬同羅白頭成季

我知錯啦，我好想飛去巴塞幫佢地含

Me都喊左

屌好撚開心呀

搵人cap返即討1post第2頁我講咩

決定迷屁了

救命呀，我好撚興奮呀屌你老母！！

今日冇睇依場波既人後悔成世啦

我都喊左屌你 好撚熱血

留數個班找數牙!!!!
找理d迷ag,paco煙個d

今日我見到奇蹟了

尼馬今場真係好抵讚，最唔願意放棄就係佢，痴線

綠帽仔買咗機票未

呢場波痴撚線，卡雲入波個刻我成個人呆左謝撚晒，到最後個刻我直頭痴撚左線狂嗌，之後喊撚埋，痴撚線

太撚正啦,唉..但係哩場有一個人真心要屌...係美斯....

mvp我比尼馬

佢就禾味啦

今場佢好撚勁

無放棄過

成隊靠佢carry

喊撚左出黎
直到而家我先相信原來真係有喜極而泣

佢勁撚有火,佢同SO9....火足全場...痴線...

好撚彩醒左

尼馬！尼馬！尼馬！everybody say NEYMARRRRRR

唔係佢球罰球既話已經完撚左

比卡雲尼入完波之後成班好似放棄左咁
係得尼馬繼續跑繼續攻

仆街要戒丁一年

7點半起身返工都要睇依場波

唔撚緊要啦 到依加仲好撚興奮 好想即刻重溫番岩岩個刻 邊到會有高清全場download

尼馬完全無諗過放棄

屁馬入左pen 帶起球迷果下

呢句真 差d輸第二球個個都唔追波 好彩達仔救到

諗都冇諗過有可能再入多3球

丫！！！！！！！！！！
我興奮到痴撚左線

救命好辛苦

我都係

無錯,之後就係你個名

你老母美斯.....

尼馬...嘩....跑到成隻狗咁.....

sor興奮到中撚左伏

達子救單刀真係

我都唔撚知點解成班慶祝緊個陣我會喊

果d含撚，飛去台灣開波果d記得找數

訓唔到呀

季初百屌成材

救命，真係冇乜邊次睇波會咁，尤其巴塞fans

聽日著邊件好

仆街要抄晒個po留言

嗰球真係諗住玩撚完 點知達仔

仲好睇過1415主場對拜

果一刻我都一樣,我真係呆左

心諗,已經無咩可能,打機咩,入3粒

我著今季主場羅白
冇贊助,西九地區見到歡迎相認

4-1 > 5-1 > 6-1
呢場真係屁馬俾返希望我

呢樣真 feel到球員都放放地棄

一粒變三粒 已經打定輸數

呢場波睇現場既球迷真係今生無憾

屁馬登基

又關我事

大家可以找數

尼馬帶球迷吶喊真係

正式宣布 Ag 係魯營幸運神

有今生無來世

唔關YOU事牙 YOU本身就係迷煙黎

Força Barça

聽日著今季咬咬出灣仔

And so9
Btw Neymar MVP with no doubts

Thank you Ter Stegen

High到咁原全唔想訓

綠帽狗我等你live

食完早餐返工

想迷都冇得迷

咁我今季唔再屌mk同蘿蔔頭啦

所以話,做人真係唔好期待,突然有希望出現既感覺真好

好想立即去印件尼馬主場

我好慶祝我有份見證歷史

我淨係印左美斯
諗緊再 印邊個好

其實尼馬入fk 諗住以為係安慰獎 以為完 點知

完全無諗過會咁樣出線
今場真係踢得好好
起碼比世人睇到巴塞仲有能力禁住其他強隊黎打

根本上成隊波都放棄咁制啦

除左新換入果兩位球員好有火之外+尼馬

其他人....心態已經爆炸

Arda哩條友同尼馬...有火到呢...OMG!!!!!!!!!!!

第二球12碼係插水
第一球12碼真係好明顯係12碼喎
出面班人連第一球都話係黑哨

mk luv u

我都係咁諗,唉...唔錯啦...成績講出黎唔會被人笑

點知...反勝....OMG

d球迷都靜晒啦
係屁馬入完FK先high返

我插得好好
btw真係黑既 我就唔會食黃啦

出面班人連人地兩球禁區手球都睇唔到啦

淨係睇到pk手球

真心訓唔着

唉 85分鐘走左上床

幾分內見到巴由出局變出線係都搵野黎抽架啦 ,唔係點遮佢地D柒

其實就算d球迷靜左
3-1個陣班球員未放棄
尼馬係獨但仲有heart想做波上去
結果由佢入罰球直到反cup

作為巴二十年fans真係好激動
仲勁過李華度三粒贏華倫個場

興奮 決定下場歐聯有邊個踢得唔好就警告佢

真係好耐好耐好耐好耐無見過咁樣熱血反勝

冇睇落去？

無 而家好後悔

哦.......所以?...12碼就俾左,我們就食埋,無咩討論空間,哈哈

Barcelona

不得不提,尼馬+Arda 佢地真係好撚有HEART

係HEARTTTTTTTTTTTTTTTTTTT!!!!去踢

屌...叫自己尼馬,人地尼馬成場都無放棄,你就先放棄....唉

去到8強要醒醒定定喇

疤狗俾人屌黑哨是常識吧

今場第一功臣屁馬
第二達仔
唔係達仔救左2球單刀真係收左皮

無錯....早就應該第一場咁踢啦屌.....

第一場我無睇,但幾肯定係巴塞睇少對手

第3 Arda,絕殺球!

反疤會同你講理由架咩 級已晉，理撚得佢地

唔齊人嘅

個心宜家仲跳得好勁

絕殺係羅白。。。mk助攻

隻煙舉咩中指

當年小白一腳反cup哥sir跑全場
今日羅白一腳反cup安sir又跑全場

叫乜白果D

不如你攰就訓先

呢次見過鬼一定怕黑啦

黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤

卡雲入完波我都有一刻諗住去訓

下輪冇影帝
希望吉祥獸ag打出身價

死返出去啦戇鳩仔

其實毒撚出黎做左d咩 好神奇

級已晉 理撚得你

人地嬲嬲豬

巴禾子

羅白估都估唔到自己會有呢一刻 仲記得佢換入黎個陣完全冇人期待，連換入咩人都唔想理

YOU KNOW

我灰撚左

死笑

換入黎個陣仲要入3粒可以有咩期待

反而賭波post班手足仲理性

出羅白打佢個怪可能仲好

笑到打錯字
笑死先岩

起碼有火有護波

唔係佢咩???我認錯人..SORRY

好撚滾動

綠帽狗你買左機票未?

不過巴落後4球 晉級都有8倍
係有啲低

巴迷睇完今場波冇可能唔喊😭

咁大個仔第一次睇波流馬尿

No really Roberto

反巴班垃圾嬲咪死出去慢慢開post圍爐囉
捱夜睇巴塞晉級真係好辛苦架

24做乜9

好似7.幾

感動既係講反CUP終於唔洗講伊斯坦堡之夜
依家5分鐘3球+絕殺

你買佢晉級真係抵你中，你睇格黎巴晉級係倍1.0幾

呀呀呀呀呀呀呀呀

賽前9倍

SORRY..唔好BAN得我太勁,我真係....一入波就跑左出去,自行慶祝,無理發生咩事

訓獲真係訓左無睇

btw 過兩日收工買種子

5分鐘3球真係好撚痴線，我再諗唔到有咩痴線野痴線得過呢場

興奮到一野掟爛左個打機headphone
好彩淘寶野

其實真係有經驗既巴迷

係一定唔會喊,係開心到仆街就真

輸就肯,贏真係....嘩.........真係好正

訓左無睇 勁

後悔未

本身想買4:0 5:1 6:1 馬後炮

唔係羅白入咩？ 佢一入波我已經興奮到痴左線

好彩我手上無咩野,如果唔係我會同你一樣命運

btw比返啲credit安蛇啦

我帶住耳機
蘿蔔一入左波一野丟走左佢

係羅白

應該係Roberto入波

都係果句...一入波,我已經出左房,周圍跑

邊有得買6:1架

343

係

買左主其他

屌佢老母出邊啲on9又係度賴黑哨

真係...
今日咁既表現
出局都冇辦法
起碼我見返我認識既巴塞

由佢地lor

反安都不得不承認變陣3-4-3係幾成功

其實我覺得上半場巴黎守得幾好，輸個兩球都其實有d唔好彩

級已晉

咪由佢地囉
線就出左啦

Same
而家俾全屋人屌緊

贏波就自動波，輸波就安sir
雖然今場熱血先係關鍵

尼馬呢場真係由頭到尾都咁有火，追3球個陣都仲有心有能力帶到波上去，好撚勁

唔好咁快買住,官網實有優惠

無諗過會贏

當3比1果陣,我已經催眠緊自己,場波都算踢得好好睇睇,收貨架啦~收貨架啦~

佢地點講,我地咪只係想笑,大家心照啦

根本連嬲都唔洗

出線已出

毒撚出黎個下我仲諗住佢會hea跑，好彩佢會追波

哈哈....好難唔跑,真心......好彩家中無人....哈哈

佢地真係好有火,真心...GOD.

你都識講係on9
佢地陪我地睇全場仲要嬲到訓唔著，唔覺得好好笑咩

公道講句我覺得冇黑哨 不過第二球12係so9插水

仲好搏命

其實呢個陣後防好撚危 一俾人突擊乜都冇，唔係要冒個咁大嘅險都唔太建議用呢個陣打強隊

完全嬲唔到 仲興奮緊,佢地嬲仲開心

正式宣布疤狗區由我迷屁黨全面接管

咪係

拉莫斯指如果聽日巴塞出局我會更高興

開心唔到囉

一冇睇就反cup 我以後唔睇波了

exact7ly

Ramos

我仲諗住要佢出嚟係中間做迫搶姐係佢又要拎黃牌

頭先3:1前見到d未來人講瞓得 molamola真係灰到
吉祥物AG Roberto

訓得等晉級

仲難過當年反擊米蘭
竟然真係得左

大功臣羅白

3:1已經山左
睇bet365 個即時算
5:1先開返黎睇 趕唔切就已6:1

黑唔黑哨對贏果隊黎講,係一啲都唔重要

咩黎架

無錯!!!你講得好o岩,哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

巴黎on9姐，守又守唔到，拎住4粒就鳩踢

Neymar bb

首回合輸4:0
對家有作客入球
咁都反CUP到

其實疤係波台有少少得益 就係黑

單刀又鳩射

條煙似足你咁on9

有冇咩網可以download到全場高清黎收藏 我諗我今生今世你問我最熱血，最印度深刻呢場一定會係其中一場

其實下半場可以輸多2球

Roberto都好有火

係 興奮到冇撚心情理係咪黑哨，留俾班反巴慢慢睇

印度深刻咁菲律賓點睇

完全冇睡意

me都覺

Pk隻手貼腰仲想點

開心見到班反巴個個係度話黑哨

有咩所謂,唔係南韓果種黑就得啦,得啖笑,見一次笑一次

睇下出面班友(達子樣)

換入o黎既,都好有火,唔知點解.哈哈!!!

仲有冇人反尼馬

呢場波真係經典
首回合輸4:0
咁由一開波就入波覺得有希望
半場前入多粒覺得真係有可能
到半場開波冇耐有12碼入到3:0覺得好大機會反CUP
到60分鐘比PSG入波，覺得已經玩完
88分鐘尼馬入FK當係安慰獎
跟住又有12碼重燃希望
最後20秒絕殺
有今生冇來世啊依場波

該屌既都係要屌
今場美斯表現最抵屌

Pk嗰球邊9會吹
So9球12m都應該唔會?

收晒皮啦

所以都唔知班反疤屌乜

其實真係好撚痴線

抵破紀錄

其實我覺得上半場佢守得幾好，搞到巴塞猜都猜唔到，只有鳩斬上前，輸個兩球其實有d唔好彩

6:1

今季唔反mk

熱血之作

佢老母...同我熄火

美斯真係令到我扯火

其他人仲有好有火咁踢波..佢就......

屁迷又然

本身見到尼馬發脾氣已經想屌鳩佢，好在最後生性

我覺得對住呢隊巴塞根本唔駛專登守，埋身逼幾逼仲好

戰犯我會屌碧基先

咁又唔怪得佢 比人mark 到咁

作為巴迷，巴黎係唔好

心態問題 如果佢有球王朗隻鬥心就100分 可惜

唔係個球 拉4唔會食牌

廿年fans same here

同嗰場差唔多啦, 但嗰場入波靚d wor

C朗有樣野真係贏球王美斯

點都有果個鬥心,就算傷出,都會係場外做教練扮下野....

達子最後上埋去都好有火

唔係話幫住美斯
但佢今場比兩條黑肉腸一條白肉腸mark實
依然走上走落走左走右回防搶波
咁都要屌？

算啦 都晉級 屌少日啦

扭上去個下屌出黎

佢一推個下我就心諗仆街。。

講到食牌,下場巴斯基斯出唔到,我有啲驚驚

唔好屌啦 佢都連爆左咁多場,仲有入12m

已經唔重要 就算最尾贏唔到歐聯
已經贏返士氣

你要知道既係...美斯係......

佢既身份地位...起馬都SHOW個HEART出o黎

睇下尼馬同SO9....嘩..有火到

佢比人mark死，同佢打攻中，人地又10個白衫係禁區，係難啲扭

Ag 拍馬斯
後防用alba

如果佢唔係美斯,我唔會想屌...但問題佢就係美斯....

"If Paris Saint-Germain scored four, we can score six." by 安帥

今日真係比人夾得好緊要
每次拎波都三四件招呼住佢

但今場仲熱血
倒掛個球都好難後有來者la

是牙是牙

唔信有不和

嘩屌呢張值得收藏

所以右路細佬左路尼馬都踢得舒服

算啦,唔好講哩啲啦,尼馬同小白咪又係一樣,問題佢地有火去踢

美斯..今場..俾左一種感覺我,就係....放棄....美斯就係要學下C朗

扮下野都好呀...做場外教練....咩都唔做等奇蹟咁.....

有可能美斯既性格既問題,佢個人真係比較內向

完全訓唔到

今場波 唔會屌佢地任何人啦
但尼馬真係
賽前講話入兩球 最後真係做得到
最後球pen會唔會因為咁美斯先比佢射？

醒曬

唔知點解依加睇親美斯入12碼都好撚驚

me2

最後個球PEN俾尼馬射,係完全正確

一講12碼...我真係好驚美斯射....希望美斯球迷唔好插我

今季未撚驚過喎ching

一定係俾佢找數啦

同我一樣,尼馬我記得佢射12碼唔錯,之前係咪幫巴西射12碼入左???

心理質素哩啲野....好難練

唔覺美斯今場冇火，狀態係麻麻
你話要好似c朗咁直頭on9

有定海神針ag

12m黎講應該驚mk多過美斯啦

我好驚,睇左太多年美斯射12碼....

我都係，直情講左出嚟tim

你係咪對美斯有偏見，

訓唔著

C朗雖然ON9,但有時真係氣氛係幾重要

我見親尼馬疾步就真係驚

想問呢張有冇高清版 想做wp

尼馬呢兩季為巴射既pen好似係msn入面失得最多

頭先on99 唔記得計away goal
以為尼馬入左12碼就絕和
緊張到仆街
以為要加時
原來要6-1
好撚彩絕殺
今日爽撚住

出佢打單防中真係又可以準備反cup,今次可能五粒

無....真係無....我已經睇左好多場阿根廷

支持咁多場....

如果我對美斯既12碼真係完全無想法既話,我認為我自己係唔正常

開心到訓唔著

咁佢本身都唔係防中

ag出場就入3粒,me刀唔敢想像佢下季會幾勁

要搵

我都想要

無留意,真係無咩留意

尼馬俾到信心我,係12碼....美斯....唉.....對唔住..美斯....我真係對你既12碼無信心

不過真係好危 靠完場個時十秒先反勝 下次穩定d唔好輸咁多粒比人先

12m,美斯>屁馬,睇屁馬仲驚

無可否認美斯關鍵時間心理質素係差d，而尼馬係強d

低清照用
興奮既心情已超越resolution

咁係你問題啦
你話阿蘇都合理啲

屁馬12碼仲窄使過美斯啦

終於有人同我一樣想法....

我就係講緊哩樣

關鍵,我希望球王美斯,都係俾尼馬射啦

有冇邊間波衫鋪做緊巴塞特價，想聽日就整返件尼馬

心情仲未平復 唔想換衫番工

唔係我問題,美斯係關鍵既時候,特別係12碼....實在太恐怖

俾尼馬射係會比較好

下次作客再同人鬥攻真係要屌爆安歷基老母

好型

迷屁黨終於有今日啦

尼馬係末段都發脾氣踢人 佢後生贏股拼勁姐

我四月會去巴塞睇對皇蘇
去到買件尼馬著入場

第一場咁踢咪得囉,我屌...第一場巴塞擺到明睇唔起PSG

總有出頭天

迷尼黨

咁係你自己感覺有問題
數據又唔睇，今場大家都射得入，美斯亦會睇情況讓尼馬射12碼同罰球，唔知你有乜不滿

七點喇屌

有時就係哩樣野,導致個差距

我都見到有一球進攻,美斯發火

下場比馬仔打防中好過ag啦

場波踢完個post推到就爆

依家隊波絕對無本錢作客同任可歐聯八強球隊玩高位壓迫

我見佢疾步就驚到仆街

有冇Ag今場後段入替既精華

仆街我睇完highlight都眼濕濕

有咩不滿呀,我完全無不滿

美斯射12碼,令人驚有咩咁出奇?一日巴迷???

Tune左色冇咁靚

佢射果陣,我合實緊我隻手,好彩入...美斯果球都係

好彩球速夠快

尼馬射你唔驚？巴迷？

我唔驚,真心,有咩問題?開心日子想搵人嘈...哈哈

慢慢..加油!!!哈哈

真心覺美斯個樣太毒，而十二碼氣勢真係好緊要

有呀,7x分鐘球證on9緊個時見佢屌球證

終於唔洗J人地曼城個地3:2QPR

終於唔洗J人地曼城個場3:2QPR

佢成日都被人捉到路,好彩拎角度拎得好,球速夠快

呢個係另一種震撼
講緊呢球決定英超冠軍喎

哩球.....其實.....應該....高分過哩場

話哂人地係拎冠軍

你唔驚尼馬就冇問題，人地唔驚美斯就一日巴迷？
有偏見又唔認

美斯後段好似都有爆過一球禁區射遠柱
可惜唔入

雖然今場癲好撚多，但人地絕殺拎冠軍又係另一回事

佢忍唔住,真心,美斯真係成熟左好多

今場被人FOUL左好多次,球證好似睇唔到咁

去到先買好貴

人地曼城同自己巴塞喎
點睇都係J自己個地好d

咁蘇九亮齒射

身在日本 一責醒睇到賽果嚇到訓唔返

都冇出

不過有時唔到你唔信，巴黎真係巴塞私家雞，食住幾年，今季都避唔過

我有咩需要要認?我對美斯不嬲都無偏見

今場我覺得尼馬射12碼,係好過美斯,我主觀想法有咩問題?

想搵人嘈就出去啦 連登真多痴線佬

今日開始冰個再反我羅白子同屁屁就皇天擊殺

好想重溫羅白入波個下全場既反應

Qb

傳說中既格食格

巴塞仲難過mc個場10倍啦
仲要睇佢對乜，巴對乜

utt ching醒下牙喂

好心酸 咁忠心巴塞既青訓都要比人嗌賣走

我覺得美斯準過尼馬 你話我一日巴迷喎 先撩者

防守好在 Umtiti 好多攔截 關鍵飛鏟
節奏掌控 Rakitic Busquest
進攻MSN
Suarez 夠野蠻夠勤力 前鋒本性
Neymar 速度技術都有 經常窄位帶波
Messi 變速 創造機會
不過唔鍾意Messi 狂搓波
多啲Through Pass 就更好

佢既身價,應該因為一球絕殺而改變,應該無咩人敢屌佢

sor 我睇左成場都見唔到佢

尼馬最尾球助攻完全出呼意料

我羅其實真係好正
唔好逼佢打閘啦

我唔明之前安歷基搞咩，拉仔有咩可能唔打正選，有一排成日唔出拉你，有心病呀

達仔都有功勞，救左兩球單刀

好似當年小白打軌咁 希望可以好似小白咁因為呢球最後r聯

話你一日巴迷你就認?哩個就係你既問題啦,唔好怪我

哈哈 唔俾人擔心美斯,你以為自己老幾呀,哈哈,佢老婆???

有落過底線㗎ching
出得一陣，寬容d

一係打343右中場

Roberto 一定唔係最頂級球員
但自家青訓，通天老倌咪好似以前高古咁用lo
呢類球員買少見少la

老羞成怒就唔好 哈哈 聲啦

343 真係好好多 左路有細佬喺度起碼有啲突破 拉空中場 美斯入中間都多好多位

Yes
佢夠活力

真。岀左等於冇岀

右路先岩

你句一日巴迷係好撚串喎ching
我都覺得美斯準啲，我又一日巴迷？

講時講始終覺得今場對排兵佈陣無咩好大參考價值，真係氣勢波。343長遠用，要再睇睇

成team都唔放棄，全部都有功勞
不過好多下都真係感覺到小白老了，雖然第二球贏佢

佢喺右路
全場最廢就係佢

有冇人出去撩交嗌

自以為是...笑死,你睇下你,連題目都開始唔講

邊個老羞成怒

係
今場中間多人守美斯，變咗尼馬同細佬多位

贏左波都要嘈

無咩既,佢唔俾我擔心美斯射12碼,唔叫佢一日巴迷,又有咩問題?

美斯如果唔係叫美斯,我會擔心???唔俾我擔心美斯咁GAY既行為,我一定會叫任何人一日巴迷

拉仔由今季季初開始已經好少出啦

拉仔係中場真係做左好多野
我覺得佢先應該係呢家巴既必然中場正選

安歷基Tran左幾場343就係為呢場鋪路

寬容d啦
雖然入禁區處理嗰幾球我都屌咗幾次老母
但好多突破噠省

Thiago出個post寫住"uau"都有拜狗屌佢 （上網查話係wow咁解）

佢有唔少次斷左PSG個中場,真係好正

我唔同意繼續打343, 一來對強隊比人反擊一下就穿哂，二來要將美斯放番入中間，證明巴塞冇個中場掂

已經越黎越食唔到 今年都食到

第一張

點解無咩人提TT

我覺得TT今場踢得唔錯

但巴塞中場真係未掂

個ASS係重點

回家

又唔係贏拜仁

直頭出色啦

如果psg出迪馬正選，可能一早玩完

真係要買人

我好驚我講出色,會被人屌

TT好多球控得超靚,又傳得果斷

可惜,應該無咩人睇到

馬斯個光頭

之前係post先見過又話要賣拉仔
明明次次出拉仔條中場先穩陣
執屎掃蕩防守 點叫賣得落手嫁

無錯....一開波果陣,我見PSG無迪馬果陣,我就知道有機會贏

得罪講句，四個後衞都係比人一野湯穿
343起碼可以逼返人轉頭，條右路又冇咁空

唔好咁小學雞啦屌

yes,今場巴黎一開波死守先一面倒，不過另一面依家兩閘都唔係太強勢，可以當係中期調整

安蛇攬實蘿蔔

3:1之後冇輸多球要多謝佢

搏唔到

Cocu
你真係老球迷喇

我反而覺得佢似以前Luis Enrique多d

mk仔幾串

仲有卡狗

屌多d等佢心淡愛回家

盧卡斯摩拉廢到

呢d野真係惹人鞭

安歷基入球能力好強
羅拔圖真係無

偽巴又一損失

幾好奇,邊度搵...我想上去睇下...留言

係 牙蘇尼馬射都信心大過俾美斯射

話時話牙蘇射過12碼未係巴塞

羅白今晚要食幾多粒安眠藥先訓到，一定興奮到癲

巴打你好撚有香討啲人feel

去蒲喇，仲訓

有啦
入過亦炒過

病到死下死下呀清
宜家再瞓番先

屁馬ig

竟然,o岩o岩專登搵哩張圖,唔見....

因為通常下面既人留言先係最好笑.

睇YOUTUBE果陣我都係咁樣做

好彩you訓左,you都知you成日睇親就GG

垃圾

咁都入到ag數 你話adra 羅白都仲合理d

同求

好後悔琴晚冇睇到，有冇巴打有link可以比我睇返成場？

我諗我眼睛唔好....

有呀,上年衰左球,就無射過鳥

偽尼馬迷又一大大大損失

呢球波真係有今生冇來世

YOUTUBE 有

有啲人STREAM左成場,你馬上去YOUTUBE搵,應該搵到

ig story

羅白咁後生..訓o乜鬼,去蒲就真

仲有冇多D相 好想save低晒佢

宜家入紙迷屁，ok?

唔該巴打

其實最撚大獲係一球作客入球都冇 你話輸5-1都仲好過4-0

開波之前個波台講

無一隊試過反CUP

巴塞又再一次造歷史

又可以激死C朗...正

呢個真
Anyway,5:1嗰隊

攞咁撚多粒鼻屎喺句子入面做乜撚？
唔識用標點定香討轉會？

第一場巴黎打到巴塞一棟都冇 完全唔知踢緊乜黎咁

唔識用標點 請指教

馬斯係巴塞踢防中唔知點解唔太夾咁，國家隊就冇呢個問題

好想幫羅白頭含

係 睇live見到企偏右彈去左邊起步個下驚到仆街

係呀，果下我淆撚到

巴塞個防中位幾鳩難踢至得架

Block咗，係咪有狗爆閘

訓啦 捱左成晚睇反cup一定好攰嫁啦

SO9哩球真係好掂,真心唔講笑

前年就唔夾,睇返佢今季d防中完全ok喎

屌痴線有咩好嘈

嬲到訓唔到

其實件事完左. 可唔可以默默帶過佢

好撚似香討啲阿叔

yes

唔打巴塞式傳控，馬斯打防中當然頂級

個刻睇到現場既球迷唔知咩感受，我睇電視機已經興奮到痴左線

其實我真係幾鐘意安蛇

人地咁慘 ching仲講風涼說話

mk同美斯都喊牙

佢係球迷心中地位已經升左唔細因爲呢球

應該好快就有現場球迷拍個d片可以J

我覺得佢真係幾勁,雖然成日被人串,話唔關佢事,隊波自動波

我真係完全唔認同

邊個之前大大聲Lucho out

世界冠軍

左腳關鍵時間出得咁靚真係估唔到

我地就開心到瞓唔著啫
D反疤屎忽鬼屌到而家都唔瞓陣休息下，仲唔係谷到爆？

尼馬尼馬

佢唔出拉仔係出ag先扯火

從無說過安蛇半句壞話

yes, 冇左沙維，成個中場已經唔同玩法，以前防中要控球>守，依家係要守>其他，由其今季影帝咁唔掂

佢係要比人屌到要佢走先識做野

343真係打廢隊用下算，打強隊一反擊即刻食晒屎

佢地都係想人地理佢姐 ,最好既方法就係無視佢地

雖然有信心知道今場會贏,但唔會逆轉,照樣出局

真係好正,無預期過會咁.

見佢地嬲到咁就好好笑

433都係一反擊就食屎架啦

美斯個反應

有時真係忍唔住笑

睇黎新聞真係唔可信,之前仲吹到不和,我仲信到似層層

係 小白慢慢老，佢更加應該正選

三線作戰

迪迪勁呀今場

要返工，不了。

訓咩呀訓唔使做呀？
睇反cup直落去返工啦賤種
開咁多post話黑哨不如係車恰陣好過啦

講真，不和係假，但對佢戰術用人排陣有懷疑有不滿應該係真，同埋安歷基都講明會走，有咩不和都冇野啦

辣殺竟然信

係 成隊psg我最驚就係迪馬

找數呀仆街

係囉 我唔明依家吹奏到上天有咩為
佢用人同排陣都好唔掂係事實

又走 咁巴塞可以搵邊個教

好後悔

因為近排教練新聞太多，信左先

睇重播囉,雖然感覺一定係唔一樣

咁都有班友話黑哨

巴狗係真係唔贏得波

做完report攰到訓左 好撚後悔

訓醒，反cup 到

美斯正宗毒撚，你話mk同安歷基仲可信過美斯[/quote]

其實有無巴迷覺得今場咁正，係因為無照寫好左個劇本行。正常劇本，上半場快入波然後兩粒去下半場，下半場好快入多球，然後尾段入多粒，加時。睇住場波，3:0個下真係跟足個劇本，點知卡雲尼以為完，點知最後八分鐘入三球

訓唔到

人地捱夜睇巴塞反cup
好心比人發洩下啦

仲好癲

正常劇本係豬波出局

迷清巧波牙

正常劇本係我宜家應該訓緊教

Exact7ly

Can't sleep lu

贏5:0都應該瞓咗

個post推得極快

差唔多想法，我原本就無咩期望，眼見PSG無出迪馬，就知道有機會，同自己講上半場只少要入兩粒，入左，仲有機會，下半場馬上入多粒，同自己講，唔銀係呀，睇黎真係可以反CUP，一被卡雲尼入波果陣，我已經訓係張床度等完場

不斷洗自己腦，邊有可能好似打機咁連入3粒，去到5-1都唔敢咁樣諗，一到 6-1就成個人彈起身，沖左出去

幾時都貢好波

瞓咗無睇，垃圾巴狗大勝幾多比零
好high啊屌你
BTW 留名睇找數

屌你張gif
弱鳩智仔

me叫迷仔

典韋黎㗎？

勁到

返工啦垃圾
贏波唔使do咩，大把膠叉要你包

on9的迷

迷仔住青山的

應該係

屌晒you地

贏六比一絕殺晉線，乜撚心結不和都即刻化解啦

屌你老母
較左鬧鐘起身睇 點知見頭暈訓左
睇唔撚到

這想要下載場bo,上試下呢個網,
利申未down過

Luis Enrique: "I was brought to my knees. I would like to thank everyone who kept their faith after we lost 4-0."
"This is dedicated to them because this isn't the Harlem Globetrotters, this is football."
"I don't think anyone stopped believing. After seeing them sit back despite the goal, the team were incredible."
"We risked everything and it paid off. You get finales like this very occasionally in football and this time it was our turn."
"A feat like this does everyone good and I'm delighted to enjoy a moment like this. The key was our efficiency."
"The sixth goal was scored with the hope of the fan who was on the other side of the world."
"Then, the sixth goal was scored for all the world. This is a competition that does not forgive a bad match."
"The deployment of the team was spectacular. We take risks. Man things happened."
"The key was faith in team, when in 84 minute we were eliminated, we threw everything, even the goalkeeper went up to shoot."

唔敢再反安歷基
我錯啦

或者贏波出局然後噴水趕客

屌好撚後悔

一陣kai po叫知錯啦

睇見迪馬個仆街樣就好撚心涼

安歷基招公子獻頭究竟會唔會成功呢

下個post頭
巴迷認錯區

No team had ever cameback from a 4-0 first leg deficit in previous 185 attempts. Barca are the first team to create history on 186th attempt

睇live同睇精華完全兩回事，尤其呢場，絕殺個一刻個感受心情就係冇野可以比較得到 你睇我地到呢刻仲未訓到就知

做左不孝子

一入左好興奮 跟手就開始喊

我都未訓 好熱血呀

剩低呢幾個月唔屌佢(暫定)

6-1果下我live未到
電話震左先以為係完場提示
點知屌你老母係入波
射撚到我成地都係

訓左冇睇
請問迪馬班皇狗fd子打左電話黎祝賀佢未

係尼馬最後開罰球，達仔上埋去果下已經掩緊面想喊，最後彈出黎比人反擊，好在達仔反應快擋住比尼馬再黎，一入左激動到喊

講真 做人真係唔好去到咁盡
我就唔會好似班蝗咁入人地post亂咬
比少少厚德好嗎

講緊你地呀 mon緊post既蝗 早啲訓啦

仲暫定 八強出局都收貨

贏就谷輸就縮就梗撚左架啦

打完首回合之後迪馬真係有同記者講佢班皇馬fd子打黎祝賀佢喎

都唔知咁開心做咩，季尾咪又係雞胸

sor 我get錯

Yes

我都忍不住喊左

no, 收唔收貨係再睇佢之後既表現，如果黎多場作客巴黎咁比人炒而出局係咪都接受

係 呢季整體黎講打得好麻麻，安蛇冇乜戰術可言，係得呢場有得射下

依家唔射之後冇得射啦

今場已經射到盡啦

進到級已經無所謂

食住個勢可能入到決賽呢

呢場咪又係士氣波

要睇下個士氣keep到幾耐

FF下就好
8強肯定打敗狗/下體

希望鍠中敗
ff都要

虛火黎姐

啱呀 8強打馬體會 是常識
4強打拜仁 又是常識

難la 反cup到咁已經滿足 只要之後咪撚大敗

Impossible

最後咪又係mc

你真係以為過到下體咩

keep到過國家打比就正

我覺得會抽中曼城 前題係哥帥佢地岀到線

我皇中最廢嗰隊是常識吧
不嬲R聯只踢3場波

呢家其實有少少似14-15個低潮反彈

依場波起碼講10年

到老個時仲未有人破到呢個紀錄都仲可以講

巧眼訓

提醒各位傻鳩買波衫等官網出6-1特價啦

Thanks hillgod

話過cup就會找數 我係真漢子 我會改名加入迷山 唔再串山神(會員/球員)

我地迷山唔歡迎垃圾

比次機會

找唔到數 == 走數

今季隊巴對下體拜仁蝗都冇咩信心贏到

我叫找唔到數? 你地成班都直情無找數啦

我記得有人話會去台灣幫你搵台仔出氣

對邊隊都輸啦

下奏訓醒就cap你地啲找數去下個post

呢個紀錄應該都幾難破，至少黎緊5季應該都未會有球隊破到 有邊隊會痴線到好似巴塞咁先輸4球黎主場倒贏6球出線

g持佑b

好興奮！睇7年巴塞第一次睇到喊 好感動呀！！成朝食早餐都係笑住食，個同事問我係咪痴左線

6-1會有特價？

岩岩上官網睇好撚貴成599

另外想問邊到仲會有上季主場賣

ha jor，身高差咁多

贏6球都唔係重點
重點係88分鐘開始連入3球最後20秒絕殺

執柒佢啦百份報

山神是神係who?

邊到可以剩買一條有number既波褲？
蘿蔔頭

烏蠅肥婆

咁都出得街

留意到死蝗狗吹奏前幾年踢佢地出局既里昂係強隊

找數真漢子

sorry, 我唔識啲低質會員

人唔笑_ _ _

重要企中間 好多時推順都起唔到腳 谷住回回傳 企中間一拎波幾對腳插埋黎 今場表現係唔搶鏡 但都叫盡左力 你見佢條頸紅晒真係有落力踢 係心態冇sn咁好姐 不過都引晒d人係中路等尼馬爆邊

bravo bb 比次機會啦

學到野

果隊里昂已經頹緊，早一年先比疤炒完

仆街蝗次名中拿波里，巴塞首名中巴黎都on99，咪話我話下場隻蝗又係好簽

見到班賤種嬲撚到

冇計 人地仲讀緊幼稚園呀果陣

我錯喇
真係反勝

撚住疤豬硬,臨尾幾廿秒反cup,真係會激到入棺材

有矛留數牙,找左渠啦

有幾個發哂癲咁，宜家激到瞓唔著
話緊你呀垃圾賤種蝗

激撚到啲賤種蝗紮紮跳

見到條鍠依家開po笑左 是味岩訓醒睇到賽果激到
訓醒一件激一件

新po

推